admin please delete post

［多圖］西環寶翠區入！ 2號馮敬彥叫雞又做鴨

Why